有冇人中意食麻辣火鍋？

暫時食過最好味係深圳既華神麻辣火鍋 香港冇咩邊間覺得正宗 有冇巴絲有好介紹？

海底撈都唔錯

尖東川婆婆

麻辣空間 - 新加坡

枱底撈